[
{
      "question": "¿Quién es el protagonista del anime de Pokemon?",
      "options": ["Naruto Uzumaki", "Ash Ketchum", "Milize Vladilena", "Renji Abarai"],
      "correct_answer": "Ash Ketchum"
    },
    {
      "question": "¿Cuál de estos Pokemon no es tipo Dragón?",
      "options": ["Charizard", "Garchomp", "Dratini", "Goodra"],
      "correct_answer": "Charizard"
    },
    {
      "question": "¿Qué tipo de Pokemon es Eevee?",
      "options": ["Normal", "Eléctrico", "Psíquico", "Siniestro"],
      "correct_answer": "Normal"
    },
    {
      "question": "¿Quién es el Pokemon futbolista?",
      "options": ["Torterra", "Gyarados", "Scorbunny", "Meloetta"],
      "correct_answer": "Scorbunny"
    },
    {
      "question": "¿De qué tipo no hay Eevolution?",
      "options": ["Planta", "Volador", "Fuego", "Hielo"],
      "correct_answer": "Volador"
    },
    {
      "question": "¿Cuál de los siguientes pokemon no tiene su propia version en Alola?",
      "options": ["Vulpix", "Ninetales", "Dugtrio", "Pidgeot"],
      "correct_answer": "Pidgeot"
    },
    {
      "question": "¿Cuál de los siguientes pokemon esta en el equipo de Cynthia?",
      "options": ["Garchomp", "Blaziken", "Snubull", "Magikarp"],
      "correct_answer": "Garchomp"
    },
    {
      "question": "¿Cuál es la pre-evolución de Pikachu?",
      "options": ["Raichu", "Mimikyu", "Pichu", "Jolteon"],
      "correct_answer": "Pichu"
    },
    {
      "question": "¿Cuantas colas tiene Vulpix?",
      "options": ["1", "6", "9", "3"],
      "correct_answer": "6"
    },
    {
      "question": "¿Cuál de los siguientes es un inicial tipo planta?",
      "options": ["Sprigatito", "Chimchar", "Squirtle", "Tepig"],
      "correct_answer": "Sprigatito"
    }
  ]
  